有無巴絲收到第二期grant loan

1月頭要交第二期學費 仲未收到錢

已經收到loan全數

巴打ugc? 有個fd讀ugc佢都話未收到

利申: self-fin 唔知會唔會有唔同

我之前打過去問
學資處話第2期要1月

收到，交撚埋添
利申ugc